［18+］不如講下見過命運最悲慘的人

大家講完，即時會諗自己都冇咁慘，我先

前幾年有個同事退休，屋企有2個仔，仲有好多物業收租，大仔日日都想謀老豆副身家單單打打，細仔同住就每隔幾日就打我同事，有日呃佢去唐樓將同事+佢老婆肢解。

最後個大仔獨噴成副身家

真係發生左 ？

前上司
30出頭 人工萬中/尾
老婆剛剛生咗個女
請咗個工人
一家四口租屋住
年年加租要搵地方搬
為咗慳車錢自己揸車(電單車)
上司唔幫佢 下屬唔聽佢支笛
因為請唔到人 佢一個要睇兩條team
兩條team都開始走人
啲野無人pick up 佢自己又唔係識哂
一日要做11-12個鐘
返工好似比人鍊住個春袋咁

搵萬幾銀都敢生女？自作孽

千真萬確

無睇報紙？

細仔係澳洲讀精算，同事之前行船，好有米

都唔算好悲慘，起碼有飯食

其實我都好慘
想知再講

想知

一講就知邊單

想知x2